俾狗拉咗入去打到⻣折叫你咪扮嘢恐嚇姦你女友逼你講佢要嘅口供

連登結果仍然繼續內耗
再唔係就講埋啲無聊嘢